De donkere man hield zijn ogen op haar en als de wagen omhoog bewogen Piccadilly volgde hij in dezelfde richting, en geprezen een hansom.
Jonathan bewaard op zoek naar hem, en zei, alsof ze zelf:-- "Ik denk dat de telling, maar hij is gegroeid.
Mijn god, als deze zijn !
Oh, my God!
Mijn God!
